有冇黃店賣bose 耳筒

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有
我樓下擺地攤個阿姐好黃 仲賣廿蚊一對

有，百老匯

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

冇黃店就唔買

藍到黑

Amazon

誠哥咪有囉

BOSE
= Buy Other Sound Equipment

送俾人就買bose 同beats 一樣
一個貴價 一個中價
係唔係咁

Amazon，ebay呢D黄店好大嘅啵，樓下揾唔到就可以試下

佢買tvb廣告 不了

原生黃

好多made in 支那

北角黨鐵站上面有間沖印有賣好多耳機
印象中好似係黃店

宜家有乜野唔係made in China 全球工廠

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-01) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

黃藍商戶名單(18/9更新版)

參加Google map在地嚮導，幫黃店影相、寫評價，賺免費Google Drive優惠

----

短LINK

01. 新時代消費地圖
02. 黃藍絲商鋪公投認證
03. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
04. 終極整合黃藍商戶
05. 良心好西foodie
06. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
07. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」

大陸上唔到Amazon，所以你睇唔到? Bose or Beats 系列係Bose or Beats自己賣啵。係美國買Apple肯定平過大陸N倍，話大陸造又點？一嚟轉去其它地方造，係無問題，二則點都會美國最平.